好迷惘

講唔講大話好

唔講

唔講大話會hurt到佢

hurt撚死佢啦

咁咪大家都唔開心

唔會開心架啦

紙始終包唔住火 俾人用n個大話呃咗 個心毎日痛到死 真係愛嘅話你識做啦

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?